每次聽到宇宙漿翻唱 beyond d 歌...

都會把幾火，難聽到起晒雞皮
口齒又唔清，只識鳩叫
那裡來的自信...

首喜歡你已經比佢搞彎晒
問十個有九個都唔記得係beyond唱

臨尾鳩叫簡直一絕
完全破壞晒成首歌既 melody

我覺得佢唱得好好聽
喜歡你同情人都唱到自己特色
G.E.M.翻唱人地啲歌無咩邊首係差

好聽過beyond班牙叔啦

佢最牛b既地方系唱到令人吾記得原唱

咁係咪原唱殺手

喺比賽唱啲唔係比賽嘅歌就係會咁
都欣賞佢喺比賽都揀首廣東歌
未至於唱得唔好聽，但唔會係係咁loop嗰種

佢地fans 年齡層可能連原唱都未聽過